想請admin delete post

post內有被自爆內容
同埋已經尋到人
而且不斷有人鬧交
想請admin幫手delete post
唔該曬

admin 如果已解決嘅話麻煩幫我delete埋呢個申請嘅post唔該曬